{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045505",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67018&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신신호텔서귀포점"
    },
    "text": "済州島の青い自然に似合うコンセプトと幻想的な日の出が眺められる美しいホテルです。 西帰浦の主要観光地へのアクセスに優れ、常に清潔で快適な客室をご用意しております。 毎日オルレ市場は徒歩3分の距離にあり、百年草博物館は車で4分の距離にあります。ソグィポ市立海洋公園は車で6分の距離に位置しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 客室はすべて無料Wi-Fiが提供されており、禁煙です。 歯磨き粉、歯ブラシ、カミソリなどの洗面用具は有料で提供されます。 駐車は可能で、無料です。 ただし、駐車スペースが狭いので、建物内に駐車場がない場合は他の駐車場をご利用ください。 レストランはホテル内に位置し、07:00から00:00まで営業しています。 セミナー室は地下階にあり、00~50名様を収容できます。 ただし、使用は有料で、事前予約が必要です。 朝食はレストランで提供され、07:00から10:00までご利用いただけます。 大人は3500ウォン、4歳以上から3歳以下までの子供は10,000ウォンで決済でき、現場で決済できます。 全客室では調理が不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、その画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てられたりベッドタイプが記載されていない商品は、特定の客室とベッドタイプを選択できません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルのコンセプトは何ですか？",
            "answer": "このホテルは済州島の青い自然に似合うコンセプトと幻想的な日の出が眺められる美しいホテルです。"
        },
        {
            "question": "このホテルのアクセスはどうですか？",
            "answer": "このホテルは西帰浦の主要観光地へのアクセスに優れています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このホテルでは常に清潔で快適な客室をご用意しております。すべての客室には無料Wi-Fiが提供され、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "このホテルの近くには毎日オルレ市場、百年草博物館、ソグィポ市立海洋公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。ただし、駐車スペースが狭いため、建物内に駐車場がない場合は他の駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "このホテルのレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このホテルのレストランは07:00から00:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのセミナー室の利用方法は？",
            "answer": "セミナー室は地下階にあり、00~50名様を収容できます。使用は有料で、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食はレストランで提供され、大人は3500ウォン、4歳以上から3歳以下までの子供は10,000ウォンで決済できます。現場で決済できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルで調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全客室では調理ができません。また、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "予約時にベッドタイプを選択できない場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "チェックインの際に割り当てられたりベッドタイプが記載されていない場合は、特定の客室とベッドタイプを選択することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 548
    }
}